唉屌，已經唱左三十幾次榮光歸香港

由琴日朝早七點開始…
到呢一刻 我已經唱左三十幾次

我已經唱到唔知自己唱緊咩

我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

慶祝節日 不忘相約親友各種行動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

仲密過屙屎

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

我有車 洗唔洗買糖水入黎俾你食？

屌

首歌每次出嚟唱一次咪算
不斷唱就會唱到今天我咁 會反感
雖然我都知大家都好鍾意呢隻歌

想問下呢個post同體育有咩關係？

經過元朗 洗唔洗買糖水比你一齊唱？

要keep 住團火

我住梅窩

笑到仆街

竟然有人仲未知你住邊

樓主on9，唔洗認真理佢

分化狗

你咪好

我唱肥媽唱到唔知自己唱緊咩
又控制唔到自己唔去唱